減肥lunch time....

死肥仔

煩夠未 p得又唔係好

好好食

但係我唔爭氣笑咗

偶像

請埋我食 ok ?

佢咁卦住你你覺得幸福先岩

Hey hey hey

你係肥婆面前食肉已經係錯誤